大家點睇謝振中，中中？

為左家人，佢義無反顧
中中，我地撐你

香港既未來係中中手上

感謝中中

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

真臥底

叛國罪

應該plan緊啲料比美國，whatsapp/email cap圖就梗啦就算限佢出入境都無用，依家一個email搞掂

就算依家啲佢返去照肺佢都一定企硬話無篤，但實情就...始終都係美國好

我唔識睇，冇得講

明既
你估真心愛中國咩
去唔到美國實同警隊反面啦

中sir今次真係玩大左啦

4點吠吠會可唔可以畀返牙中我

有無返黎香港，有無再蒲頭先確認到，依家d消息未必係真

有冇人原諒左中中？

FC?

改邪歸正係狗狗好榜樣

博振中個愛國佬

振中振國
移民美國

為左移民美國而出賣港共既黑警一個 冇乜特別

家人始於更重要

敵人嘅敵人。

謝振美

他真的會為自己出賣同袍？他有這樣偉大？